財委會與內會相似 陳建波被指定為內會主席

Wtf?